有個老婆婆教訓後生仔

係超市聽到

老婆婆： 你地搞事呢班後生仔啊！....
唔可以輸！
輸左就會比班惡爺 蝦到你地好慘架啦！

我出左門口之後 有沙入眼

第一次遇到唔係廢老

求下大家
唔好再吹風話輸
我地唔會輸 亦唔會諗輸

見過好多有智慧老人家

其實好多銀髮族係支持手足

係 之前銀髮族遊行好感動
今次第一次親耳聽到

多謝婆婆

睇錯咗有個老婆訓教生仔

見佢地咁老都出黎

早三丶四日去街市買菜，唔知點解好多人買，比平時多，又冇乜菜剩

我
賣菜

7丶8拾歲婆婆

：點解得返咁少菜剩

：啲人話冇車車菜，買定多啲

：點解冇車嘅

：啲人搞事咪冇車囉

：咩人搞事呀？

：⋯⋯

：梗係正苦啦

剛經過的：個死仆街淋病乙鵝快啲死咗去啦

真事！